[多圖]有冇人好掛住以前既Fiona薛凱琪？

2004 - 2007真係全盛時期Fiona
小學時期已經鐘意佢
係2010開始唔知做乜，因為個病搞到變晒咁
歌既話近年好似都係得better me係高質
去唔返男孩像你，南瓜車個D level
而家仲要疑似整容
好掛住以前既fi fi呀

gfable到

我
一出道就意佢 而家變左好多

依家D 歌都唔好聽

宜家仲正wo 好撚淫

一直覺得正
一講鍾意就佢俾身邊朋友恥笑

好似 三上悠亜

XBF

期待緊四月個音樂會

依家好啲,可以中出

勁like XBF、樓梯轉角嗰期，啲台式MV勁好J！睇早熟時聽到佢講「我都想試下」句對白真係前列線液都出埋！
而家搞到成個怨婦咁，都唔知似乜！

見到真人 真係老晒

好中2佢夢中情人果類黎

由佢出道鐘意佢到宜家，佢宜家啲歌真係無哂以前xbf,南瓜車果啲感覺，雖然十年後的我都幾好聽

咁唔通三十幾歲仲扮青春話想試下咩 到時又話人唔轉型

我明
但都唔洗轉怨婦feel架，成日無身材又要露
佢最後一首聽得入耳嘅歌真係better me

早幾年拍住杜汶澤啲電影都仲扮到好cute
依家樣都唔同埋

三上

G

係

以前後生當然正

佢把聲好淫

而家成個dodo姐咁

拍cctvb劇害死佢
佢第一隻碟勁好聽

好一般

無波嘅三上

好鍾意佢叮叮車、甜蜜蜜、糖不甩同唇印呢幾首歌，聽落好舒服
有冇同好

唱極都唔紅

真心鍾意以前嘅佢…

水，趕，小聰明，鳳凰木，影迷少女…日日仲loop住；

好奇想知佢有冇新嘅正歌？

十年後的我都叫ok既
但都係舊歌好聽d

《十年後的我》算係比較多人識的一隻

以前d歌係幾好聽，
但棒極都唔紅
依家仲整容整到成個dodo姐

宜家好d

錯在識左方大同
d風格從此變哂
冇左自己

男孩像你 小黑與我 xbf 而家仲會聽

岩岩跟Paco果期最正，好姣

條女對腳世界級

呢三首真係中學回憶 唔識唱唔好同人去唱k
佢其實好得意，對腳又靚
係衰在成日扮abc先黑人憎啫

那一個我 點水蜻蜓 結

886最正

諸葛亮
9：55 p.m.
十年後的我
都幾好聽呀
不過以前嘅佢真係無得輸

就話886深知你未算最好

天天寫～

入post 都係等張相

覺得佢都仲係正 唔似有大整
但可能會微整下掛

冇啦，開始老

包包面既佢好正
出道個頭開得咁靚
依家半紅不黑

Try black

宜家好作狀

架妹feel

男孩像你個段時間好正

男孩像你
目黑
Xbf

最後一首識既歌應該去到除下吊帶前

屌d竹昇妹真係麻撚煩

live難聽到嘔

日日地鐵見到 3up

係
短髮果陣走左好多fans

趕 都好好聽
以前係阿fi死忠黎
細個冇錢買碟
儲左勁多佢嘅yes卡同雜誌
嗚啊
初出道個陣真係勁正囉

包包面未幾好
屌 呢定did did姐黎

好樣衰

垃圾j唔起 宜家假撚到

自暴其短玩短髮look
搞到比人笑到依家

better me

真係短？

我愛薛凱琪

其實佢一出道有鐘意過佢
屋企有佢早期本寫真 係樓豬張圖個本
同埋買左佢第一隻碟 仲要一出就買

屌依家連屙緊屎girl 都吹奏，真係耐咗就上神檯

第二張係better me 2012
而家2017變晒啦

最後個張高登之前見過有張gif笑撚死我

而家靚D喎

好撚索 利申: 女都覺得好正

佢愈老愈靚

Better me個樣真係全盛

唔明點解要整
本身就已經好靚啦

4月6 單拖去睇演唱會

初出道真係好正，可能嗰時自己仲係中學雞標準唔高，但我好記得第一次見到呢個女新人時直頭覺得佢正到驚為天人

依家睇佢講嘢似在有嚴重情緒病

下次下次，樓梯轉角…剩聽把聲都j死…

我認唔到佢

個時第一隻cd真係紅到仆街，我都有買
但套學警剪短髮真係害死佢 一剪完個形象冇曬係咁比人串長頸鹿

到今日都係34線唔上唔落

[quote]依家睇佢講嘢似在有嚴重情緒病[/quote

真心覺得佢有啲問題 雖然我覺得佢依咖好靚

搵三上悠亞比唔比到類似感覺你？
係多肉啲

以前迷到癲
新紮師妹咁爛都覺得好睇
明明頭幾年都好紅
睇好佢、衛蘭同哭雨霏
但隨後一直到而家就沉晒
903點捧都上唔番去

好可愛既女仔

俾唔到

有冇鐘意聽 半路 呢首？
好似好冷門

好撚恐怖
好似啪咗雙倍抗抑鬱藥搞到癲癲喪喪咁

唱片/經理人公司問題

以前同門既周國腎一樣

明明把聲好嗲個樣又甜
依家雖然似diddid姐但都睇得上眼啊
但同人地講話自己鍾意fiona會俾人笑

第一次睇，似hi大咗

以前行鄰家少女路線(清純路線)
同埋華納揀既歌真係好fit佢
咁佢本身唔係咩唱家班
自自然然配合晒佢形象+唱功

轉公司去到太陽就開始偽成熟路線
歌路轉
連唱腔都轉埋
佢本身冇乜唱歌底
有幾首handle唔到
佢真係靚女黎既

我覺得佢主要係個眼神完全唔同哂

佢同Stephy都係，少女情懷風格好啱佢地，一轉型就冇晒優勢

出道

依家

眼神、面型、感覺真係唔同晒

何必呢？

係咪方大同唔要佢攪到佢有情緒病？
但之前唔係傳佢係Les咩？

Fiona叫冇紅過？
當年紅撚到同衛蘭同level喎
只係叫冇keep住紅好耐
去唔到雞容 twins個種

唔係前者俾人傳過其實係gay咩？
定係雞蟲個仔唔要佢先搞到咁

屌你個樣成個JW咁
個feel好似精神病人
但唔知自己有病個隻

les 嘅，圈中好多人都知

以前真係可愛好多

Details?
我成日都覺佢係俾雞蟲個仔玩完唔要先得出個病

我第一隻買嘅香港女歌手碟就係佢第一隻碟
奇洛李維斯回信、趕、XBF嗰啲真係而家去唱k都仲會唱
幾中意佢個樣同把聲

有冇手足會睇佢黎緊四月音樂會
利伸 睇四月九

整容 格衰 扮野
唉 以前幾鐘意佢
依家煩到unfollow 埋佢

睇返段片似乎係佢以前講錯過既中文再問返佢一次
咁有呢的反應我覺得都幾正常

而家都好唔錯吧

Btw,對腳好正

依家個樣同把聲似滕麗名

一定唔會係方大同唔要佢囉

Why?

女版劉德華

由細到大都覺得造型師玩尻佢

但佢某d造型係真係幾靚既

宜家都好靚喎 老左造型同個樣梗係會唔同啦 唔通仲行可愛咩 楊丞琳都轉哂形象啦

仲有嗰個Hebe都轉到唔到唔吸引

呢個感覺最合適，粒墨好正

佢好似係les

打唔打到J

有波有樣有腳

老左正過扮純情

下次下次 下次大概可以

same here
其實應唔應該開心

有波？ 佢出道時被稱為翻版孫燕姿，包括波路都似足一樣

我個playlist都仲聽緊奇洛理維斯回信
果種青澀的感覺

Fiona已經返唔到去

樓梯轉角
第一次紅館encore有唱好開心
cd成日loop

有波？

咁好難怪既
始終佢都三十幾歲 點會仲行到以前小妹妹個隻feel

柔情必須似水

真係唔知點解要咁玩佢

但男孩像你 不要我下嫁

笑到仆街

佢就黎結婚了

又靚又可愛
把聲又嗲 點解到依家都未有人認頭

老公係邊個

咁佢咪係fifi姐

雖然係咁 都好想睇佢concert
但睇唔到

係就好啦 好想佢開心

仲有之前miss Fiona 個mv,
巴士roadshow見到時心諗邊個又玩鳩佢
茶餐廳洗碗阿姐look

但首歌好正

有無人想睇show 但搵唔到fd 陪

佢首「小聰明」好好聽，
以前用呢隻歌做手機鈴聲

咪又係 誇張造作偽ABC

自己去啦死毒撚

我都係自己去

踩場

Keanu Reeves 回信

以前嘅阿fi真係勁可愛同好鬼sweet

有冇人去左睇演唱會？

感覺上電單車紅好多喎

奇諾利維斯的回信

我

Me tonight

我都係
我覺得第一part同後面跳舞果part幾好睇

想上台
原來有vip飛買 好後悔

覺得今次編曲好似有點奇怪

嗰時唔係話同黑鬼一齊咩?

不敢想像依家個閪殘到點

不能同意更多
中段果啲

演唱會無唱下次下次
有甜蜜蜜 樓梯轉角

搵左個band仔做編曲

睇完個演唱會有種空虛嘅感覺

上youtube見到 搞咩?

拎大聲公真係估佢唔到 其實有啲柒

我屌你老母呢張真係好驚

Xbf同樓梯轉角改到好難聽

掉大聲公果度笑到仆街

其實佢唔依都唔差，不過唔上唔落，又未去到阿姐級，
講後生又唔夠新一代黎，新歌又冇，拍戲又唔突出

今次演唱會真係...
睇過filicious同tonight就會知今次跌watt跌到傻...

巴打 你係咪買左vip 係咪有得合照？

今次好似都唱得唔係幾好

Rock果啲麻麻地
其他都ok

完全個style 唔夾果幾首歌
最曳係樓梯轉角咁玩法

剛剛睇左手機拍啲片
旅途愉快過就夠 掉大聲公 啊～啊～啊～ 之後果句走音